有冇3家居寬頻sales?

見到街價$7x，200MB，點玩法？